\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Blodgruppen }

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item \forening har funktionärsstatus på sektionen.
\item \forening ansvarar för att uppmuntra sektionsmedlemmarna att lämna blod. 
\end{itemize}

Blodgruppen består av en ansvarig och 1-4 ledamöter.

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}


\subsection{Det åligger Blodgruppen:}
    \begin{description}
    \item[att] underlätta för sektionsmedlemmarna att lämna blod.
    \item[att] en gång per läsperiod anordna blodlunch. 
    \end{description}

\section{Postspecifika åligganden}

\subsection{Ansvarig}
Det åligger Blodgruppens ansvarige:
    \begin{description}
        \item[att] tillse att blodgruppens åligganden uppfylls. 
    \end{description}




\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ 
Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 

\newpage
