\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{preamble}
\begin{document}

\definecolor{veryLightGray}{rgb}{0.92,0.92,0.92} % Används för årtalsrubrikerna i förteckningen
\fancyhead[R]{Förteckning över Dumvästinnehavare \\  % Definierar om headern så att det inte står ''Arbetsbeskrivning ...''
\today \\}
\section{Förteckning över Dumvästinnehavare}

Här följer samtliga dumvästinnehavare sedan denna förnämliga post infördes. Att en dumbom har flera sektionsmöten associerade med sig innebär att ingen ny, värdig dumhet hittades på mötet eller mötena efter att dumbomen först fick västen.

\renewcommand{\cellalign}{tl}
\renewcommand*{\arraystretch}{1.8}
\begin{longtable}{p{5mm}>{\raggedright\arraybackslash}p{30mm}p{10mm}p{108mm}}
\textbf{När} & \textbf{Namn} & \textbf{Åk} & \textbf{Dumhet}\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2019/2020}} \\ \hline

LP4 & Ruben Frilund & TM19 & Skrev hemdugga men råkade maila in ett lösningsförslag till en tre år gammal dugga istället för sina lösningar. När han insåg sitt misstag försökte han omedelbart rätta till det, men råkade då maila in årets tes.
\\ \hline

LP3 & Sara Nordin Hällgren & F14 & Var matansvarig under styretkalaset. Gick in i köket under denna sittning och blev bara gladare och gladare under kvällen, tills hon till slut inte mådde så bra. Svaret när frågan om hon var okej var ''Men jag ÄLSKAR POTATIS'', och det visade sig då att Sara hade ätit enorma mängder hasselbackspotatis doppad i gräddsås inne i köket och därför inte längre kunde arbeta.
\\ \hline

LP2 & Karim Hasseli & F17 & Hade, efter att ha nominerat sig själv och blivit invald till rösträknare, stora svårigheter att räkna.
\\ \hline

LP1 & \makecell{Fredrik Meisingseth \\ Tobias Gabrielii} & \makecell{TM17 \\ F17} & Missade som ekonomiskt ansvariga att betala fakturor under sommaren vilket riskerade att skicka sektionen till kronofogden.
\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2018/2019}} \\ \hline

LP4 & Tarek Alhaskir & F17 & Sökte bilnisse trots att han inte hade körkort. Försökte därefter dumvästnominera fysikteknologsektionen för att ha valt in honom. 
\\ \hline

LP3 & Jonas Bohlin & F17 & Söp bort sina glasögon dagen innan han skulle åka till Sälen för att åka Vasaloppet samt spolade ner locket till vattenlåset i toaletten. \\ \hline

LP2 & Linus Sundström & F18 & Skulle på $\Delta$DöD$\Delta$ och behövde därför gå upp tidigt. För att vara på säkra sidan satte han larm på både mobilen och väckarklockan. Han vaknade några timmar efter samlingstid och upptäckte då att han ställt in sitt väckarklockelarm på PM och inte AM och sitt mobillarm på att endast ringa på vardagar. \\ \hline

LP1 & Oscar Johansson & TM16 & Klistrade in samma OCR-nummer i varje faktura i två år. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2017/2018}} \\ \hline

LP4 & Tony Millberg & F17 & Tog sönder Focus ugn när han lagade den. \\ \hline

LP3 & Rickard Karlsson & F16 & Köpte ''alkholfritt'' vin till en sittning. Vinet visade sig ha dubbelt så hög alkoholhalt än vad som erbjöds de som önskade alkohol. \\ \hline

LP2 & Albert Johansson & F16 & Yrkade på många redaktörer i Finform där många vakantsattes. Många planerade senare söka och tog onödigt lång tid från sektionsmötet. \\ \hline 

LP1 & Johan Jaxing & F16 & Bakade bröd sent på kvällen och somnade. Lägenheten blev rökfylld, brandlarmet gick och Johan blev räddad av en fastighetsförvaltare. \\ \hline
\\ \hline % Flyttar ner årtalet så det inte hamnar sist på sidan. Borde gå att lösa smidigare men jag nöjer mig såhär för tillfället
\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2016/2017}} \\ \hline

LP4 & Oscar Johansson & TM16 & Misstog torktumlaren för en tvättmaskin och la tvättmedlet direkt i tunnan. Insåg först sitt misstag en halvtimme senare.\\ \hline

LP3 & Johanna Lundin & F16 & Avaktiverad sitt antivirusprogram för att ladda ner ifrån ''fuffenssida''. Fick virus. \\ \hline

LP2 & Martin Gardfjell & F15 & Drack öl och tränade biceps med abtronic samtidigt vilket resulterade i han slog ut halva framtanden med ölflaskan.\\ \hline

LP1 & Casper Opperud & TM15 & Förvarade en flaska psykodrops i sin overall. Flaskan läckte, overallen förstördes och Casper blev rödfläckig över hela kroppen.\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2015/2016}} \\ \hline

LP4 & Olle Månsson & F14 & Skickade fejk-mail till DP i någon annans namn som ett skämt vilket fick honom anmäld till disciplinnämnden.\\ \hline

LP3 & Ragnar ''Ragge'' Englund & F12 & Hälsade på en utbytesstudent som sa ''Nice to meet you'' men Ragge uppfattade det som att hon sa att hennes namn var ''Na-ni-me-u''.\\ \hline

LP2 & Oskar ''Gurkan'' Sjökvist & F14 & Skrev ut sitt 12 sidor långa labb-pm i A0 format. Tre gånger.\\ \hline

LP1 & Johanna ''Nioreh'' Renman & F14 & Förstörde tvåan och hamnade på Hvitfeldtska med 11 flak öl. \\ \hline 

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2014/2015}} \\ \hline

LP4 & Felix ''Felkan'' Eriksson & F13 & Tror att pasta växer på träd. \\ \hline 

LP3 & Per ''MattekaptN'' Ljung & F13 & Har inte fått maximalt antal ködagar på Boplats eftersom han angivit att han går i grundskolan. \\ \hline 

LP2 & Sofia ''Sol'' Toivonen & F12 & Försökte tömma vasken på Focus med händerna utan att inse att proppen fortfarande satt i. \\ \hline 

LP1 & Holger ''JudÅ'' Lindström & TM12 & För att ha släppt in Per i DP iförd overall, gratis på Gasquen för att Per sa att han var Nollan. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2013/2014}} \\ \hline

LP4 & Ellinor ''Joel6'' Rånge & TM09 & För att misstagit Äckel för Västtrafik, samt för att ha råkat säga ``då kan ju då gå hem nu'' till en Faktumförsäljare efter att ha köpt dennes sista Faktum.\\ \hline

LP3 & Tobias ''TJ'' Johansson & F12 & Satt uppe hela natten för att färdigställa en förstudie i expfysen. Dagen därpå bytte både
han och hans labbpartner till TM.\\ \hline

LP2 & Hedvig Sundelin & TM12 & Hamnade på väg till Lappfejden på fel tåg och strandade i Östersund med kläder och en Delta, men utan skor och plånbok.\\ \hline

LP1 & Christoffer ''Hashe'' Hansson & F13 & Skrev GU:s intromattedugga istället för Chalmers dito trots guidning av FnollK, text på tavla och tes samt att duggan inte liknade de exempelduggor som delats ut.\\ \hline
\\
\hline
\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2012/2013}} \\ \hline

LP4 & Andreas Berneryd & F12 & Köpte en halmget för 2400 kr på hemliga resan när ursprungspriset var 1200 kr. \\ \hline

LP3 & Ragnar ''Ragge'' Englund & F12 & För att misstagit M:s sektionsmöte för en lunchföreläsning och iklädd overall skänkt pengar till dem för att inte sticka ut. \\ \hline

LP2 & Annika ''Ankan'' Johansson & TM10 & För att ha motionshetsat till LP2 mötet så att det höll på halva natten.  \\ \hline

LP1 & Filip ''Fanta'' Hjort & F11 & Ställde  iordning NollK-rummet. Det var även problem med att stänga dörren, men efter att ha blivit övertygad av DP att dom bara hade pimpat dörren lite gick Fanta hem. Det visade sig dock att dom bytt ut dörren mot städskrubbsdörren...\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2011/2012}} \\ \hline

LP4 & Oscar ''\emph{killen som inte fick upp dörren}'' Kalldal & TM11 & För att han inte fick upp dörren när han skulle lämna mötessalen. \\ \hline

LP3 & F6 11/12 &  & När DP arrangerade julbord innan jul råkade brandlarmet gå. Det visade sig dock att det var F6 som utlöste detta när de mikrade choklad vilket var F6 andra gång och Christmas tredje gång att dra brandlarmet i Forskarhuset. \\ \hline

LP2 & Rickard Andersson & F10 & Beställde alkohol till pubrundan, kände sedan på dagen till pubrundan att han inte orkade hämta allting själv, så han tar med sig aspar. Vad han inte kontrollerar är om alla aspar fyllt 20. Det var dumt. \\ \hline

LP1 & Agrin Hilmkil & F10 & Kokar 2 liter linssoppa, orkar inte diska matlåda, äter 2 liter linssoppa, får
våldsamt ont i magen. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2010/2011}} \\ \hline

LP4 & Marina Yudanov & F10 & Nominerade Djungelpatrullen för att de gjort sina maillistor publika, men insåg allt för sent att hon i princip nominerat sig själv (då hon några minuter tidigare valts in som adjutant). \\ \hline

LP3 & Anton Dalsmo & F07 & Kastade sin ''okrossbara'' mobiltelefon på spårvagnsrälsen, varfter en spårvagn nästan körde över den. \\ \hline
  
LP2 & \makecell{Soheil Bashirinia \\ Dündar Göç} & \makecell{F08 \\ F08} & Har i egenskap av Tomte och Lucia misslyckats med ett av de mycket få åligganden de har genom att vara i Lund och/eller hemma i sängen under sektionsmötet. \\ \hline

LP1 & Olof Elias & TM09 & Lyckades sätta in 36 000 kr av DP:s inkomster från pubrundan på fel bank. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2009/2010}} \\ \hline

LP4 & Kristina Berndtsson & F07 & Betalade sin bostadshyra till kåren. \\ \hline

LP3 & Henning Holmgren & F08 & Lät Carl Södersten, mer känd som Hoff, tvätta åt honom. Resultatet blev dock inte bra. Stora fläckar uppenbarade sig på kläderna. Efter någon månad visar det sig att fläckarna beror på att tvättmedlet har en bild på ett skinande glas på framsidan och alltså inte var tvättmedel, utan diskmedel.\\ \hline

LP2 & 666-nollorna & F09 & Misslyckades med att få tag i alkohol och lokal till phadderomsitsen inte bara en utan två gånger. Efter sittningen glömde man dessutom kvar mäsk i Focus, som, om det inte varit för en påpasslig phadder, hade upptäckts under skyddsronden några timmar senare.\\ \hline

LP1 & Anton ''Smörgås'' Guldberg & F08 & Hyrde ut sin lägenhet i sommar och ombad hyresgästen att när denne flyttade ut skicka nycklarna till Antons adress i Stockholm. Vad Anton glömde bort var att han eftersände all post från Stockholm till Göteborg. Något som ledde till att hans nycklar till lägenheten i Göteborg så småningom låg i brevinkastet innanför ytterdörren till lägenheten i Göteborg.\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2008/2009}} \\ \hline

LP4 & FnollK 2009 &  & Har lagt ungefär tre timmar på att spola undertråd för hand istället för att använda symaskin.\\ \hline

LP3 & Andreas Källberg & TM08 & Stoppade en metallpenna i ett hål vid bänkbelysningen i Focus kök så att allt ljus i Focus försvann och det blev svart kring hålet.\\ \hline

\makecell{LP2 \\ LP1} & Anton ''Smörgås'' Guldberg & F08 & Bor på Olofshöjd och åkte till skolan via Korsvägen i två veckor innan han upptäckte hur nära skolan han bor. Har dessutom uppgett adressen till SGS-områdeskontor som sin hemadress då han bl.a. tecknade hemförsäkring. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2007/2008}} \\ \hline

LP4 & Mia Romare & F07 & Hon, när hon städade DP-rummet, lyckades välta originaldokumentet över DP:s skapande tillsammans med ett flertal krönikor ner i skurvattnet på golvet.\\ \hline

LP3 & Marcus Elmer & F04 & Skrev datas tenta i Digital och Datorteknik istället för den för Z och F. Han hade dessutom lyckats sätta Focumama på freeplay och gått därifrån.\\ \hline

LP2 & Erik Larsson & F06 & Plockade ur hatthyllan på Pedrams (FNollK) brors bil och lade den på taket innan han körde iväg med bilen. Hatthyllan blev totalförstörd då den blåste av i en korsning.\\ \hline

LP1 & Jonas Preisz & F03 & Åkte vattenskidor och tappade bilnycklarna i sjön. Lyckades senare upprepa bravaden att tappa nycklarna i sjön när han gästade DP-bastun under nollningen.\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2006/2007}} \\ \hline

\makecell{LP4 \\ LP3} & Marianne Berg & F06 & Lyckades skicka iväg sin dator på tåget hem utan att själv lyckas komma med.\\ \hline

\makecell{LP2 \\ LP1} & FnollK 2006 &  & Nollade fel val på muséet. Kaskelotten som strandade i Askim fick istället nollbricka.\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2005/2006}} \\ \hline

LP4 & Martin Nyman & F02 & Efter att Britney fått slut på batteri och Martin fått reda på att han var tvungen att köra i minst en timme fick han raskt kärringstopp mitt i en korsning, vilket ledde till bärgning.\\ \hline

LP3 & Leif Sandqvist & F03 & En hetsig tevekontrollant krävde att Leif skulle betala TV-avgift. Detta gjorde Leif och tänkte sen överklaga, men insåg försent att hans betalning gjorde att han ansågs skyldig. Leif lyckades därmed betala TV-avgift trots att han inte har TV.\\ \hline

\makecell{LP2 \\ LP1} & Philip Krantz & F04 & Philip lyckades inför de nya nollorna förklara att ''er första sittning har ni ju nu på torsdag''. D.v.s. den som är hemlig... (Philip kunde inte motta västen under mötet då han var upptagen med att leta efter sina nycklar som han precis hade tappat bort.)\\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2004/2005}} \\ \hline

\makecell{LP4 \\ Extra} & Daniel Westerbeg & F03 & Daniel skulle svinga sig över en bäck och misslyckades. Därefter blev han förvånad och arg över att hans cigaretter var blöta.\\ \hline

LP3 & Sektionsmötet feb. 2005 & & Sektionsmötet röstade igenom en motion om att en operation för att ta över alla andra sektioner skulle förberedas. Därefter beslutade mötet att detta var dumt och utsåg därefter sektionsordföranden (som varit emot motionen) som  representant att bära västen.\\ \hline

LP2 & Emelie Bylund & F03 & Emelie tyckte att det var ett bra och roligt förslag att elda upp en sko. Hon insåg försent att det var hennes egen sko det rörde sig om.\\ \hline

LP1 & Johan Wikstrand & F01 & Körde 125 mil i USA för inta sin 23-årsbäsk och blev därefter utkörd ur ett parkeringshus där han försökte övernatta i en bil tillsammans med en ''kompis''. (Eftersom Johan befann sig i USA och därför inte hade några F-arr att bära dumvästen på beslutades det att han skulle bära den under minst två pubrundor på sunkpubar i den amerikanska håla där han bodde och därefter avge en utförlig rapport med många bilder på ett senare sektionsmöte.) \\ \hline % 2004/2005 LP1

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2003/2004}} \\ \hline

LP4 & Simon Griph & F01 & För sina eskapader i MC2:s fläktrum. \\ \hline

LP3 & Viktor Griph & F03 & För att två gånger ha kraschat DD. \\ \hline 

LP2 & Gustav ''Gurra'' Eklund & F99 & Köade för biljetter till Sagan om Ringen trots att han hade guldkort och kunde köpa dem i förväg utan att köa. \\ \hline

LP1 & David ''Stellan'' Kallioniemi & F01 & Tillbringade glada sju plus en dagar på Kanarieöarna och fick därmed betala reguljär biljett hem för sig och sin flickvän. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2002/2003}} \\ \hline

LP4 & Paulina Wright & F02 & Söp bort sina byxor på spårvagnen. \\ \hline

LP3 & Jonas Leissner & F01 & Gick in i en kupé med sovande människor och bad högljutt om ursäkt för att ha stört dem. \\ \hline
% Inga nominerade 2002/2003 LP2
% Inga nominerade 2002/2003 LP1

\makecell{LP2 \\ LP1} & Ulrica ''Ulli'' Lindblom & F00 & \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2001/2002}} \\ \hline

LP4 & Ulrica ''Ullis'' Lindblom & F00 & Försökte öka kontaken med F6 genom att göra ett hål från DP-rummet in till F6-rummet. \\ \hline % Kanske inte hon? Finns en Ulf med på mötet också

LP3 & Jens Kabo & F00 & Krossade glaset i dörren in till Focus samt eldade upp F6:s fula mås på en kväll. \\ \hline
% Finns inte med som punkt 2001/2002 LP2

\makecell{LP2 \\ LP1} & Karin Magnander & F00 & Hade en framstående roll i FnollK:s vårdslösa sophantering, vilken kostade sektionen ungefär 10 000 kr. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{2000/2001}} \\ \hline

LP4 & Maria Widmark & F99 & Mötet valde att låta dumvästen delas ut på sittningen som hölls efter mötet. Varför Maria valdes finns inte nedtecknat. \\ \hline

LP3 & Nils Eriksson & F00 & Framgår ej i protokollet. \\ \hline

LP2 & \makecell{Carl Sunde \\ David Carlen} & \makecell{F96 \\ F98} & Mötet valde att välja in två dumvästar då ingen hade nominerats mötet innan och frågan hade bordlagts. Carl och David valdes, men varför framgår inte av protokollet. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1999/2000}} \\ \hline

\makecell{LP4 \\ LP3} & Linda-Maria Johansson & F99 & Mötet valde att låta dumvästen delas ut på sittningen som hölls efter mötet. Varför Linda-Maria valdes finns inte nedtecknat. \\ \hline

LP2 & Gurra Ekblad & F99 & Tack vare sin samlade dumhet och dumma bedrift. \\ \hline

LP1 & Carl Bohman & F98 & \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1998/1999}} \\ \hline

LP4 & Carl Bohman & F98 & För sin dumhet och sin dumma bedrift. \\ \hline

LP3 & Mattias ''Lillen'' Henrysson & F93 & Framgår ej i protokollet. \\ \hline

LP2 & Henrik S Karlsson & F95 & Tack vare sin samlade dumhet och dumma bedrift. \\ \hline

LP1 & Olof Johansson & F97 & För sin utomordentliga stora dumhet. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1997/1998}} \\ \hline

LP4 & Dan Petersson & F95 & För sin dumhet och sin dumma bedrift. \\ \hline

LP3 & Maria Johannesson & F96 & För udda matlagning. \\ \hline

LP2 & Fredrik Karlsson & F96 & Var i Luleå och träffade en man från Gällivare och ställde då frågan ''Gällivare, är inte Jokkmokks-Jocke därifrån?'' \\ \hline

LP1 & Erik ''Kungen'' Halvordsson & F96 & Var, tillsammans med större delen av övriga DP på Rabalder i Borås. Miss Sverige stötte på honom. Han frågade henne då om hon kunde derivera $x^2$. Det kunde hon inte. Slut. Nominerades även av följande anledning: Han hade just fått sin nya DP-khakiuniform och ville matcha denna med ett par khakistrumpor. Det enda khakifärgade han hade till hands var khakifärgad tejp, vilket han raskt gjorde sig ett par strumpor av. Att sedan ta av dessa från sina håriga ben blev en smärtsam upplevelse. Till historian hör att han var nykter. \\ \hline
\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1996/1997}} \\ \hline

LP4 & Mattias Heimdahl & F96 & Satt i öltältet under Cortègeveckan och tyckte att ljudvolymen var för hög och satte därför in ett par öronproppar i öronen. När han sedan skulle ta ut dem igen gick det inte, och han åkte därför till Sahlgrenska där de fick ut dem på två sekunder för den ordinarie kostnaden på 180 kr, vilket innebär en timkostnad på 324 000 kronor. \\ \hline

LP3 & Carl ''Tjals'' Larsson & F95 & Åkte till Träslövsläge för att se om det gick att hitta en skylt. Väl framme i ''Lejet'' hittar man en skylt som bara ligger och skräpar. När man fixar med den börjar Eye of the Tiger spelas på bilradion, varvid Tjals absolut behövde göra armhävningar, något som upprepas vid flera raster på hemresan. När de många mil senare ska äta på McDonald's upptäcker Tjals att hans plånbok inte längre är med honom. Han rycker på axlarna och säger att det ändå var så lite pengar i den, innan de närvarande kommer på att Tjals brukar ha DP:s pengar (i detta fall cirka 8 000 kr). Truppen åker tillbaka och letar genom varje rastplats de har varit på tills de hittar plånboken. (Efter sitt inval visade Tjals för mötet hur man gör armhävningar till Eye of the Tiger.) \\ \hline

LP2 & Andreas Lindberg & F95 & Skröt under en fest om att han hade ''några jäkla schyssta tjejer'' boende hos sig, samt att förutsättningarna för mer intimt umgänge antagligen förelåg. Tyvärr grundade Andreas lite väl bra och man ringde efter tjejerna för att be dem hämta honmo. När de dök upp sprang Andreas förbi dem och gömde sig i buskarna. När de gick förbi sprang han tillbaka till sin cykel och cyklade snabbt hem och låste dörren. När sen tjejerna kom och ville komma in vägrade han släppa in dem, varför de fick tillbringa natten i korridoren. När de sedan på morgonen försökte komma in igen vägrade han fortfarande släppa in dem. Efter påtryckningar från en korridorskamrat fick de komma in eftersom de, som kamraten påpekade, hade sin packning i hans rum. \\ \hline

LP1 & Henrik Karlsson & F95 & Tog hand om en nollas mycket exklusiva mobiltelefon under Phadderfesten, vilken hölls i Fantomengrottan. Han stoppade mobiltelefonen i fickan och tänkte inte mer på den under resten av kvällen. När han sedan vaknade befann han sig i soprummet under Chalmers studenthem och började där febrilt leta efter den bortsupna mobiltelefonen i tron att han fortfarande befann sig i Fantomengrottan. (Beslutades genom lottning efter två omröstningar med lika röstetal.) \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1995/1996}} \\ \hline

LP4 & Eric Setterberg & F95 & Åkte spårvagn och kände att en nödsituation var påväg att uppstå, varför han drog i nödbromsen. Spårvagnen stannade, Eric öppnade dörrarna och spydde. Han återvände sedan till sin plats och åkte vidare som om inget hade hänt. \\ \hline

LP3 & Kristian Axelsson & F93 & Utförde ett gyckel under FØK-omsitsen som innebar att han sprutade eld rakt på rökdetektorn till brandlarmet. \\ \hline % (En annan person nominerades under samma möte för att ha knipsat av alla kontakter till brandlarmet för att få tyst på det istället för att använda nyckeln.)

LP2 & Ulf Söderberg & F91 & Pulsade runt i snön under snökaoset vid Hildadagarna, vilket gjorde hans kläder mycket blöta. Han försökte därefter torka kläderna i mikrovågsugnen på Focus. Det gick ganska bra med jeansen, i vilka det bara blev ett litet hål. Hans nya skinnhandskar krympte dock ganska betänkligt när han torkade dem på full effekt. På vägen hem försökte han sälja skinnhandskarna till ett litet barn som förskräckt sprang därifrån. Enligt obekräftade källor försökte han torka handskarna i mikron även dagen därpå. \\ \hline

LP1 & Simon Carlsson & F91 & Gycklade på den orientaliska sittningen. Han skulle göra harakiri på låtsas, men lyckades nästan göra det på riktigt då kniven missade den skiva han stoppat innanför skjortan. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1994/1995}} \\ \hline

LP4 & Egil Benito & F91 & Stötte på en 11,5-årig tjej på Cortègebyggplatsen. \\ \hline

LP3 & Jon-Anders Bäcker & Kf92 & Fick till det med en dammsugare under skidresan. \\ \hline

LP2 & Peter Johansson & F92 & För att ha bokat Gasquen för den 13/12. \\ \hline

LP1 & Carl Sundblad & F91 & För synnerlig dumhet i valtider. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1993/1994}} \\ \hline

LP4 & Dolph ''Gorillan'' & F92 & ''Det känns tryggt att ha någon som kopplat bort allt.'' \\ \hline

LP3 & Morten Postrup & F93 & Skrev den uppskattade artikeln om ''Den sexuellt aggressiva kvinnan'' i Tofsen. \\ \hline % Står inte uttryckligen att han nominerades för detta; nomineringsanledningarna beskrivs och han kallas i beslutet för ''blivande journalist'', så det känns rimligt att anta att detta är fallet.

\makecell{LP2 \\ LP1} & Jesper Nilsson & F92 & Framgår ej. Kallas i protokollet för ''Gasquemannen''. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1992/1993}} \\ \hline

LP4 & Martin Gedeck & Kf92 & Försökte, och misslyckades med, att sälja Cortègeprogram mitt i natten LV6 efter Focumateriets aspkör. \\ \hline

LP3 & Johan Liljequist & F91 & Hamnade på psyket under DP:s besök i Lund. \\ \hline

LP2 & Peter Lagerlöf & F91 & ''Ni vet alla varför''. För den oinvigde kan det berättas att det finns ett kort på Simon och Peter i en intim situation, vilket är vad som åsyftas. \\ \hline

LP1 & Jonas Hansen & F90 & Lyckades lägga hela Gasquen under vatten och samtidigt sabotera en festmåltid. \\ \hline

\rowcolor{veryLightGray} \multicolumn{4}{l}{\textbf{1974/1975}} \\ \hline

LP4 & Torbjörn Herngren & & På grund av hans talanger att servera grönsaksstuvning. \\ \hline

\end{longtable}

\newpage
\fancyhead[R]{Arbetsordning \forening{} \\
\today \\}

\end{document}