\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Dumvästinnehavare}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item Dumvästinnehavaren är den som av sektionen utnämnts till dum.
\item Det ska väljas en Dumvästinnehavare på varje sektionsmöte.
\item Dumvästinnehavaren har funktionärsstatus på sektionen.
\end{itemize}



\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}
\subsection{Det åligger Dumvästinnehavaren:}
    \begin{description}
      \item[att] bära Dumvästen vid varje av Fysikteknologsektionen anordnade aktiviteter.
      \item[att] tillse att Dumvästinnehavarens namn listas i "Förteckning över dumvästinnehavare" näst\-följ\-ande sektionsmöte.
    \end{description}

\section{Reglemente angående Dumvästens utdelande}

    \begin{enumerate}
      \item Den, som med avsikt att erhålla Dumvästen utfört dumheter
      bör ej vara kvalificerad till denna.
      \item Kriminella handlingar är ej kvalificerade till Dumvästen,
      såvida inte sektionsmötet anser detta.
      \item Om ej tillräckligt kvalificerad dumhet nomineras, kvarstår\\
      Dum\-väst\-en hos innehavaren för tillfället.
    \end{enumerate}

  \item Förteckning över Dumvästinnehavare genom tiderna tillhandahålls av sektionsstyrelsen. .


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 

\newpage