\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Fysiks Idrottsförening}


\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1 cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item \forening \ har funktionärsstatus på sektionen.
\item \forening:s syfte är att främja idrottandet på sektionen genom att anordna idrottsaktiviteter och andra evenemang för sektionsmedlemmar.

\end{itemize}

\forening \ består av ordförande och kassör, samt max 7 övriga medlemmar.

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}

\subsection{Det åligger \forening:}
    \begin{description}
      \item[att] anordna idrottsarrangemang.
      \item[att] se till så alla F- och TM-teknologer har en enkel möjlighet att kunna idrotta.
      \item[att] i första hand rikta sig till alla F- och TM-teknologer, men
      också skapa en bra relation till övriga idrottsföreningar på och
      utanför Chalmers genom idrottsevenemang utanför sektionens
      gränser.
      \item[att] öka idrottsintresset hos F- och TM-teknologen.
      \item[att] tillse att Fysikteknologsektionen är representerad i samtliga Chalmers\-mäst\-er\-skap.
      \item[att] ha en bra samverkan med Chalmers idrottsförening.
      \item[att] ordna minst ett större arrangemang per läsperiod.
    \end{description}

\section{Postspecifika uppdrag}

\subsection{Ordförande}
Det åligger \forening:s ordförande:
    \begin{description}
      \item[att] tillse att ovanstående uppgifter utförs.
      \item[att] fungera som kontaktlänk mellan \forening \ och andra
      föreningar på sektionen samt sköta kontakten med andra
      sektioners idrotts\-före\-ning\-ar.
      \item[att] tillsammans med kassören ansvara för idrottsföreningens ekonomi.
    \end{description}

\subsection{Kassör}
Det åligger \forening:s kassör:
    \begin{description}
      \item[att] tillsammans med ordföranden ansvara för \forening:s ekonomi.
      \item[att] sköta kontakten med sektionsstyrelsens kassör.
    \end{description}


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 

\newpage
