\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Foton}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item \forening~har funktionärsstatus på sektionen.
\item \forening s syfte är att föreviga sektionens verksamhet.
\end{itemize}

Foton består av 0-6 fotorafer.

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa sektionsaktivafest.
    \end{description}


\subsection{Det åligger Foton:}
    \begin{description}
    \item[att] fotografera nollan samt uppdatera och underhålla tavlorna på Focus.
    \item[att] fotografera arrangemang på sektionen. Om detta görs på inbjudan av kommitté eller annat sektionsorgan ska fotograferna erbjudas gratis mat.
    \end{description}

% \section{Postspecifika åligganden}

% \subsection{Ansvarig}
% Det åligger 
%     \begin{description}
%         \item[att] 
%     \end{description}




\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ 
Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 

\newpage
