\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Game Boy}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item Game Boy består av 0-6 Game Boys.

\item Game Boy har funktionärsstatus på sektionen.

\item Game Boys syfte är att ta hand om de sällskapsspel som finns på Focus, samt främja brädspelsverksamheten på sektionen

\end{itemize}

Game Boy består av 0-6 Game Boys

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}
\subsection{Det åligger Game Boy:}
		\begin{description}
			\item[att]  komplettera spelen på Focus så att de är spelbara och att regler till alla spelen finns.
  		\item[att] ansvara för införskaffande av nya spel enligt medel anslagna av sektionsstyrelsen.
  		\item[att] bidra till att förenkla för F-teknologen att som ny spelare förstå hur spelet fungerar.
  		\item[att] som oberoende part agera domare i frågor angående hur spelregler ska tolkas. Gäller inte då personen i fråga själv är med i spelet då denne i det fallet anses vara jävig.
  		\item[att] främja brädspelsverksamheten på Fysikteknologsektionen.
  	\end{description}


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 
\newpage	

