

\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Kräldjursvårdare}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item Kräldjursvårdaren har funktionärsstatus på sektionen.

\item Det ska finnas en kräldjursvårdare på sektionen.

\item Sektionen skall inte ha kräldjur på Focus.

\item \forening ns syfte är att ta hand om sektionens slang, Tilde.

\end{itemize}

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}
\subsection{Det åligger Kräldjursvårdaren:}
\begin{description}
      \item[att] handha Tilde, som är sektionens slang.
      \item[att] i koppel medföra Tilde vid varje av Fysikteknologsektionen anordnad aktivitet.
    \end{description}


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 
\newpage