\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Piff \& Puff }

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}




\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item \forening har funktionärsstatus på sektionen. 
\item Piff \& Puffs syfte är att hjälpa sektionen engagera och underhålla sektionsmedlemmar, samt hjälpa sektionsmedlemmar med vägledning och tips på hur aktiviteter för sektionsmedlemmar kan genomföras.
\end{itemize}


\forening består av 0-4 piffar. 


\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}
\subsection{Det åligger Piff \& Puff:}
	\begin{description}
        \item[att] varje läsperiod undersöka efterfrågan av sektionsarrangemang och arbeta för att matcha utbudet därefter, med målet att underhålla så stor del av sektionens medlemmar som möjligt.
  	\end{description}


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 

\newpage

