
\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Sångförmän}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}



\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item Sångförmännen har funktionärsstatus på sektionen.

\item Sångförmännens syfte är att förvalta och bevara sektionens sångtraditioner.
\end{itemize}

Sångförmännen är till antalet 0--6.

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}

\subsection{Det åligger sångförmännen:}

    \begin{description}
      \item[att] vid sektionens sammankomster leda och fördela de tonala ut\-sväv\-ning\-arna.
      \item[att] förvalta och utveckla Fysikteknologsektionens visskatt, sjungboken.
      \item[att] tillse att \char`\"Ode till valen Åke\char`\"\ framförs vid varje F-gasque.
    \end{description}



\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 
\newpage


