\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Sektionsnörd}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning Sektionsnörd}}
\end{center}
%\vspace{1cm}


\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item Det ska väljas en sektionsnörd.

\item Sektionsnörden har funktionärsstatus på sektionen.

\item Sektionsnördens syfte är att ta hand om allting som rör sektionens prenumeration av Fantomen.
\end{itemize}


\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}
\subsection{Det åligger Sektionsnörden:}
    \begin{description}
      \item[att] ansvara för att det hålls en Dragosföreläsning under mottagningen.
      \item[att] administrera den efterföljande Dragostentan.
      \item[att] rätta Dragostentan och säkerställa att föreläsare i första analyskursen får ta del av resultaten.
      \item[att] sortera in nya nummer av Fantomen i Fantomensamlingen.
      \item[att] katalogisera Fantomensamlingen.
      \item[att] komplettera Fantomensamlingen.
      \item[att] en gång per år arrangera filmvisning av tillgängliga fantomenfilmer.
    \end{description}


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 
\newpage