
\renewcommand{\dateseparator}{-} %Omdefinierar hur datum visas

\renewcommand{\forening}{Växteriet}

\begin{center}
\LARGE{\textbf{Arbetsordning \forening}}
\end{center}
%\vspace{1cm}

\section{Allmänt}
\begin{itemize}
\item \forening \ har funktionärsstatus på sektionen.

\item \forening:s syfte är att ta hand om sektionens växter och odlingsverksamhet.

\end{itemize}

\forening består av 0--2 växterister.

\section{Åligganden}
\subsection{Det åligger varje sektionsfunktionär:}
    \begin{description}
      \item[att] delta i de av Djungelpatrullen anordnade städdagarna två gånger per
      läsår då sektionslokalen och sektionens motorfordon städas. Om detta uppfylls får de närvarande gå gratis på nästa
      sektionsaktivafest.
    \end{description}

\subsection{Det åligger Växteriet:}
    \begin{description}
      \item[att] handha skötseln av fysikteknologsektionens växter.
      \item[att] ansvara för införskaffande av nya växter enligt medel
      anslagna av sektionsstyrelsen.
      \item[att] ansvara för F-teknologens bildande inom växtlighetens
      område samt att med bästa förmåga verka för spridandet av
      träd\-gårds\-mästeri\-kultur bland medlemmarna.
      \item[att]  ansvara för skötseln av den sektionsgemensamma odlingsytan utanför Focus samt tillgängliggöra denna för
      Fysikteknologsektionens medlemmar.
    \end{description}


\section{Tolkning och ändring}
Tolkning av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen.\\ Då Fysikteknologsektionens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har Stadga och Reglemente företräde. Då kårens Stadga, Reglemente eller policyer motsäger denna arbetsordning har kårens Stadga, Reglemente och policyer företräde.\\
Ändring och tillägg av denna arbetsordning görs av sektionsstyrelsen. Ändring skall redovisas vid nästkommande sektionsmöte. 

\newpage