FIF:
Bytt ut F-styret mot sektionsstyrelsen.

Fanfareriet:
Tar bort "standar" fana, står nu mer endast fana.

Bilnisse:
Bytt ut F-styret mot sektionsstyrelsen.

Kräldjursvårdare:
Fritt tolkade uppdragsföreskrifter.

Tomte och Lucia:
Fritt tolkade uppdragsföreskrifter.

Sektionsnörd:
Fritt tolkade uppdragsföreskrifter.

Balngt:
Fritt tolkade uppdragsföreskrifter.
Tillägg i generella åligganden.
Ändrat "nollning" till "mottagning".
Ändrat "nollor" till "Nollan".

Game Boy:
Fritt tolkade uppdragsföreskrifter.
Bytt ut F-styret mot sektionsstyrelsen.

Finform:
Bytt ut F-styret mot sektionsstyrelsen.

Kontrollera vad som är föråldrat, kommentera på oklarheter.
Fokusera på:
FnollK,F6,DP,FOC (Anders)
Valberedning, övr. funktionärer (Vincent)
Revisor, övr. funktionärer (Joel)
Allmänt funktionärer (Frida)
SAMO och Revisor, från scratch (Marcus)



ATT LÖSA (17/11)  - ej fixat. vad är detta? /Sofia 3 okt
Lägga till antal för varje funktionär m.m.

Lägga till revisorns yttranderätt m.m. på sektionsmöten

3.1 granska verksamhet, inte se till att den sker


Ändringar 3 oktober 2016: 

-Gamla understrykningar och liknande borttaget
-Ändring på vem som är SAMO i kärnstyret, ändrade (små) åligganden hos vice ordförande, tillägg av alla utskott folk går på. 
-Ändring i SNF arbetsordning
-Läst igenom valberedning, revisor och SAMO-s arbetsordningar. Dessa stämmer numera med reglemente och stadga.
-Redaktionella ändringar


Ändringar oktober 2021:

BalNgt:
Balnågonting har 0-5 medlemmar \textit{samt en representant vardera från FnollK, F6 och Djungelpatrullen} (ta bort detta)
Balnågontings syfte är att anordna bal, \textbf{sektionens} middag samt kringaktiviteter som tillhör balen.

Fanfareriet:
Stryk om flagghissning:
Dag då Nollkamp utkämpas
Sektionens Dag

Lägg till:
Sektionens middag

Ändra 4:e att-satsen:
\textbf{enligt eget gott omdöme}, informera sektionens medlemmar om anledningen till att Fanstyget, svensk flagga eller annan flagga är hissad

Sångförmän:
tillse att \textbf{Sektionssången} framförs vid varje \textbf{avtackning}.

F6,DP,FnollK:
Stryka att BalNgt har representanter från F6, DP, FnollK