\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{preamble}
\begin{document}

\renewcommand{\forening}{Fanfareriet} % Används för headern bl.a.

\begin{foreningenv}{\forening{}} % Hanterar mycket av logiken kring enskild/gemensam kompilering. Argumentet blir rubriken
    \section{Allmänt}
    \begin{itemize}
        \item Fanfareriet har funktionärsstatus på sektionen.
        \item Fanfareriet består av en flaggmarskalk och 1-2 fanbärare.
        \item Fanfareriets syfte är att ta hand om sektionens fanor och flaggor.
        \item Dragos är Fanfareriets högsta befäl.
    \end{itemize}
    
    \section{Åligganden}
    \aliggsektfunkt{}
    
    \subsection{Det åligger Fanfareriet:}
    \begin{description}
        \item[att] sköta sektionens fanor och flaggor.
    \end{description}
    
    \section{Postspecifika åligganden}
    \subsection{Flaggmarskalken}
    Det åligger flaggmarskalken:
    \begin{description}
        \item[att] hissa Fanstyget i sektionens flaggstång på:
        \begin{itemize}
            \item dag då sektionsmöte hålles.
            \item dag då Nollkamp utkämpas.
            \item Nollans uppropsdag.
            \item Sektionens dag.
            \item Emil och Emilias namnsdag den 14 november.
            \item Lee Falks dödsdag den 13 mars (halv stång).
            \item annan dag av synnerlig vikt för sektionen.
        \end{itemize}
        \item[att] hissa svensk flagga i sektionens flaggstång på allmän flaggdag, annan dag av synnerlig vikt för Chalmers eller nationen samt att härvid tillse att officiella flaggningsregler i största möjliga mån tillämpas.
        \item[att] vid tillfällen enligt eget gott omdöme, hissa sektionens eventuella övriga flaggor i sektionens flaggstång.
        \item[att] vid ovannämnda tillfällen informera sektionens medlemmar om anledningen till att Fanstyget, svensk flagga eller annan flagga är hissad.
        \item[att] meddela styrelsen om skador eller andra brister hos Fanstyget, sektionens svenska flagga, sektionens flaggstång eller sektionens eventuella övriga flaggor.
        \item[att] vid förfall utse ersättare att utföra flaggmarskalkens åligganden.
    \end{description}
    
    \subsection{Fanbärarna}
    Det åligger Fanbärarna:
    \begin{description}
        \item[att] när så krävs bära Fysikteknologsektionens fana, iklädd högtidsdräkt, vid:
        \begin{itemize}
    	    \item Valborg.
    	    \item Mottagningens första dag.
    	    \item Mösspåtagningen 1 oktober.
    	    \item Andra tillfällen av vikt när sektionens fana ska bäras.
    	\end{itemize}
    \end{description}
\end{foreningenv}

\end{document}