\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{preamble}
\begin{document}

\renewcommand{\forening}{FARM} % Används för headern bl.a.

\begin{foreningenv}{\forening{}} % Hanterar mycket av logiken kring enskild/gemensam kompilering. Argumentet blir rubriken
    \section{Allmänt}
    \begin{itemize}
        \item FARM är sektionens arbetsmarknadsgrupp. 
        \item FARM har kommittéstatus på sektionen.
        \item FARM:s syfte är att dels informera företag om programmen Teknisk fysik samt Teknisk matematik med tillhörande masterprogram och dess fördelar. FARM skall därutöver även tillse att sektionens medlemmar får information om deras möjligheter i arbetslivet efter slutförda studier.
        \item FARM skall ansvara för kommunikationen mellan föreningar och kommittéer på sektionen och alumniföreningen Forum för Tekniska Fysiker samt samordna gemensamma evenemang.
    \end{itemize}
    
    FARM består av följande poster:
    \begin{itemize}
        \item Ordförande
        \item Vice ordförande
        \item Kassör
        \item 0--5 ledamöter
    \end{itemize}
    
    \section{Generella åligganden}
    \aliggkom{}
    
    \section{Specifika åligganden}
    Det åligger FARM att:
    \begin{description}
        \item[att] arrangera studiebesök och branschkvällar.
        \item[att] anordna sektionens arbetsmarknadsdag.
        \item[att] hålla ordning på platsannonser och förslag till examensarbeten som inkommer till sektionen och anslå dessa i sektionslokalen.
    \end{description}
    
    \subsection{Valberedning}
    \aliggvalber{}
    
    \section{Postspecifika uppdrag}
    \subsection{Ordförande}
    FARM:s ordförande är tillsammans med FARM:s kassör ansvarig för kommitténs ekonomi. Ordförande skall leda FARM:s arbete samt vara en kontaktlänk mellan FARM och övriga kommittéer, nämnder samt sektionsstyrelsen. Det åligger FARM:s ordförande att tillse att kommitténs åligganden utförs.
    
    \begin{itemize}
        \item  FARM:s ordförande är ledamot i sektionsstyrelsen.
    \end{itemize}
    
    \subsection{Vice ordförande}
    Det åligger vice ordföranden:
    \begin{description}
        \item[att] vara kommitténs suppleant i sektionsstyrelsen. 
        \item[att] bistå ordföranden i dennes uppgifter så att de utförs på bästa sätt.
        \item[att] i ordförandens frånvaro utföra dennes uppdrag.
    \end{description} 
    
    \subsection{Kassör}
    Kassören är tillsammans med ordföranden ansvarig för FARM:s ekonomi.
    
    \subsubsection{Det åligger kassören i varje sektionskommitté:}
    \begin{description}
        \item[att] kontinuerligt föra en granskningsbar redovisning gällande kommitténs ekonomi.
        \item[att] mot revisorerna kontinuerligt redovisa för den ekonomiska situationen.
    \end{description}
    
    \subsection{Övriga ledamöter}
    FARM:s övriga ledamöter skall hjälpa FARM:s ordförande i dennes uppgifter så att de utförs på bästa sätt.
\end{foreningenv}

\end{document}